從李小龍私下實戰表現去睇, 同年代是但個泰拳手都打死佢

詠春師傅溫鑑良，回憶全盛期李小龍同佢詠春師兄黃淳樑交手，當時個情形都係55波，但其實呢個黃淳樑，係台灣參加過格鬥比賽，一腳俾人KO左， 李小龍對住個咁廢的詠春佬，都要打咁耐，就算留左手未至於咁

你快啲走
連登最忌講真話

其實MMA都唔係佢發明啦,
1910年果陣,俄羅斯已經一早出現左

其實唔難
李小龍出名李三腳
即係對腳勁
埋身砌佢
唔好俾機會佢起到腳就得
佢又唔識膝撞果啲泰拳野

不如你研究到邊個毒殺佢再講

人都死咗
唔咁樣講邊有嘢傾

一時又話武術家又話哲學家又話演員

馬上風

我都同佢打過，64波
我6佢4

連登吹水大會正式開始
我出招先
咁撚瘦,捱到我兩拳當佢贏

此post已完

講真 咁細粒 有幾好打
武打巨星 拍戲咋

我都記得同佢交過下手

D 功夫係見得下人嘅 但都頂唔到我 5 招

可能幾廿年之後成龍死咗啲人又會話佢以前打鬼佬幾咁勁

李小龍係打輸要嬲報仇個啲柒頭